志雲頻道 係時候要整頓警隊

【時事短評】
志雲頻道
係時候要整頓警隊
（2020年12月19日）

志雲頻道 stephenchannel
114K subscribers

整乜鳩 香港問題都唔係警隊
警隊只係走狗打手

訓撚咗10年呀？